人愈大經歷愈多 發現一生最愛你的男人係老豆

雖然老豆講野好直
成日比佢鬧
但每當你有事
佢一定會係背後撐起你
陪你渡過難關
當你係出邊個世界蕩失路
佢就好似一盞燈咁 帶領你返屋企

老豆，其實我一直以來都好愛你，多謝你一直照顧我，可以做到你個女真係好幸福，唔係你我唔會係一個正直善良嘅人。

前世情人?

控方在庭上播放生父的錄影會面，他稱本來相當克制，但女兒貼近身體令他忍不住，在沒有戴安全套的情況下他以陽具磨擦女兒私處，並在床上射精。生父多番向警員稱女兒先作主動，又稱「佢想點我就盡量滿足佢」，又稱「唔係因為知道佢弱智而搞佢」。警方向他讀出多段露骨短訊，包括「我只想你做我既女人，跟我一生一世」、「只有愈做愈想做，愈做愈愛」，但被告仍否認曾與女兒性交。

咁肯比老豆屌下未

有冇人覺得呢個term真係好撚核突

係好撚ON9

呢個年代連父愛都可以用黎呃LIKE
DLLM

仆街啦屌佢老母

次次喺電視廣告聽到哩句都

唔知點解d臭乖女一講野愛老豆就諗佢晚晚比佢屌

其實個個老豆唔同
你有個冇不良習慣
同錫你嘅老豆
要好好珍惜佢

多謝你 我會好好孝順佢
同埋有咩不良習慣？

食煙飲酒爛賭我老豆中曬